\begin{titlepage}
\thispagestyle{empty} 
\newgeometry{top=5mm, bottom=7mm, left=9mm, right=9mm}

\begin{center}
%\textbf{
ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ БЮДЖЕТНОЕ 
УЧРЕЖДЕНИЕ ВЫСШЕГО ПРОФЕССИОНАЛЬНОГО ОБРАЗОВАНИЯ
<<ФИНАНСОВЫЙ УНИВЕРСИТЕТ ПРИ ПРАВИТЕЛЬСТВЕ\\РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ>>
%}

%\rule{\linewidth}{0.1mm}
\vspace{0.2cm}

%\textbf {
Кафедра <<Денежно-кредитные отношения и монетарная политика>>
%}

\vspace{0.7cm}

\hfill\parbox{0.6\linewidth}{
\textbf {Работа допущена к защите:} \\Заведующий кафедрой\\[0.6cm]\rule{0.45\linewidth}{0.1mm} проф. Абрамова\,М.\,А.
\\[0.6cm]<<\rule{1.5cm}{0.1mm}>>\rule{0.57\linewidth}{0.1mm} 2013\,г.
}

\vspace{0.7cm}

%\textbf{
{\large ВЫПУСКНАЯ КВАЛИФИКАЦИОННАЯ \\ (ДИПЛОМНАЯ) РАБОТА} \\ 
{\large на тему \\ АНАЛИЗ РЫНКА ПОТРЕБИТЕЛЬСКОГО КРЕДИТА}
%}
\end{center}

\vspace{0.4cm}

\hfill\parbox{0.6\linewidth}{
Студента группы 10(10)-ЗБД-4/7-02 \\ 
Факультета «Финансы и кредит» \\
Солдатова Дмитрия Викторовича
\\[0.5cm]
\rule{0.7\linewidth}{0.1mm} \\[-0.4cm]
\hspace*{3cm} {\footnotesize (Подпись)}
\\[0.08cm]

Научный руководитель: \\ 
к.\,э.\,н., доцент Шакер\,И.\,Е.
\\[0.5cm]
\rule{0.7\linewidth}{0.1mm} \\[-0.4cm]
\hspace*{3cm} {\footnotesize (Подпись)}
\\[0.08cm]

Рецензент: \\ 
Нач. управления бизнес-планирования \\ 
и финансовой отчетности \\
ЗАО «Банк Русский стандарт» \\
Каретко\,Н.\,И.
\\[0.5cm]
\rule{0.7\linewidth}{0.1mm} \\[-0.4cm]
\hspace*{3cm} {\footnotesize (Подпись)}
}

\vfill
\center МОСКВА 2013

\restoregeometry
\end{titlepage}
